{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022122210600/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라운드넥 볼륨 소매 니트 - 라이트 핑크"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造したSS23 / 323151HY3Yボリューム感のある袖ラインで立体感のあるニットです。 サムスン物産ファッション部門がメーカー登録されています。 素材としては表地がレーヨン50%、ポリエステル30%、ナイロン20%で、リブがレーヨン51%、ポリエステル30%、ナイロン19%です。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、外部摩擦によりほつれ現象が発生することがあるので注意が必要です。 バッグの着用や不必要な摩擦を避ける必要があります。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。 暖房器具や熱気の近くに置いてはいけません。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどこのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このニットはブランド8 secondsで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットの表地はレーヨン50%、ポリエステル30%、ナイロン20%で、リブはレーヨン51%、ポリエステル30%、ナイロン19%です。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このニットに注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このニットは摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがあります。バッグの着用や不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットの付属物は取り外して洗濯できますか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは金属による皮膚アレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗い時に収縮しますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に収縮することがあります。着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 481
    }
}